第一城而家係咪唔會鎖車？

又話喺馬路邊停幾分鐘就鎖車嘅 啲車泊馬路泊幾個字都冇人鎖

唔係，鎖到仆街咪試，除非你錢多得閒